點解二次元角色入面，女二永遠贏唔到女一

就好似re0入面既雷姆咁樣
明明為左男豬而死左好幾次
仲要係佢放棄既時候鼓勵佢重新振作
冇雷姆幫手就會卡死一世關
但男豬依然選擇emt

又或者好似政宗君的復仇咁樣
明明後面用左唔少話數鋪排吉乃線
諗住最後吉乃end既時候強行轉左愛姬end

我真係睇唔透，有冇人可以話我知點解

佢地既作用

了解一下

樓主食撚屎啦又劇透

Who is rem

因為女二贏咗就會變女一

你自己都講咗

女二人設永遠都正D

唔包括雷姆

西野司

火影贏左

佢贏到就叫女一啦

廢囉on9

你都識講係女主 女一 梗係一大過二

即刻諗起

雛田>小櫻

因為佢係女二

好彩最後食大波妹
如果食港女櫻真係會暴動

女角

因為都係水瀨祈配音

呢套最尾真係

乜撚野呀屌你老母

水瀨祈個樣好陰濕
專配小三

陰你個死人頭咩
不過祈妹真係專配人氣高但上唔到位既角色
地下城入面既女神大人明明咁可愛
男主都唔撚揀佢

電姆好球!!